有冇聽日番Aeon MT 第一日巴絲

求相認

有無過來人分享？收到面試 想知伏唔伏
Thank you